［放負］有冇人同我一樣對香港已經冇乜感覺？

由上年6月開始去遊行，唱聖詩

7月去迪卡儂買咗人生第一個頭盔同埋行山杖

8月打到飛起嗰陣都曾經諗過：「喂，我哋可能真係會贏到喎。」

但事實係香港嘅局勢一直都係去緊最壞嗰方面發展
喺國安法及種種惡法之下
已經可以預料到香港將來唔會再有大型街頭抗爭
零聲嘅衝突可能仲會有
但勇武嘅數量比起上年可謂銳減
唔好話勇武
我懷疑今時今日仲會出嚟行嘅人應該仲少撚過十萬

一年半前曾經滿腔熱血
甚至諗過要好撚浪漫咁打撚到死為止

一年半後已經頹然喪志
已經諗緊後路點移民走

2014年我哋失敗咗
香港亦衰足六年

2020年嘅我哋又失敗咗
香港都唔知要衰足幾多年

最後，勸各位走到嘅快啲走

sor for 1999

push

pish

保留實力 海外建港

保留實力，靜待機會係而家最好嘅方法
但問題係唔知呢個機會要等幾耐
可能係五年
可能係十年
可能係五十年

唉！你明唔明呀！
香港只係一坐小城市，點同上面一個巨型國家鬥？

一開始已預見
半年前同你班友講主力搞番民生議題從旁側擊
唔好信菜英文
比班衛兵港豬追足幾十頁黎屌
港豬跟本唔係革命既料
民主獨立要100蚊
你班港豬就拎個10蚊銀出黎磨爛蓆
到最後就連個10蚊都冇埋
上年6,7月個時我就exactly咁同你班野講

有那一個國家容許你在境內建立一整個香港？

唔覺喎
日日睇新聞都好大感覺喎

無力感重，可以放負，但唔洗push 文等人留意姐

上黃之鋒fb, Twitter 佢有教你有咩可以做

真

你真係叻 小妹濕了

講錯係一年半前

如果你自己乜都唔做，
會有其他人救你咩？？
今日有咁多國家伸出援手，
係手足用血同自由換來的。
相信大部份人到左今日仍然非常憤怒
我唔會話咩冇感覺，只係現在要靜候時機。

佔中前已經咁諗,但佔中令我覺得香港呢個地方仲有啲希望,可惜最後都係唔成功.到上年反送中運動初期我覺得我哋有機會贏,但中大理大戰役之後就覺得好灰心.直接今年黨安法實施之後就對香港冇曬希望,真正要計劃要離開呢個地方喇

香港在中國地圖之中只是一點，人口是中國人口的0.57%。

點解要叫菜英文蔡

快快趣躝返支那啦屌你老母
你喺香港都係得一點咋

你呢d post呻完咪算 係咁push自己放負係jm9

講道理姐！

講真，現在中國剛剛崛起已經咁難打，遲下等佢愈來愈結實一定難上加難。